
                      Me parece una película hecha en su totalidad para los fans de los cómics, porque una persona que no ha leído uno en su vida no entendería nada relativo a las visiones de Batman ni nada por el estilo, en cambio, es una película divertida, con mucha acción y, si vas sin ver ningún trailer seguro que te sorprendería, aún así, a mí me ha gustado mucho, Ben Affleck borda a Batman y Gal Gadot es una perfecta Wonder Woman
        
            